《人民日報》三全版33000字轟蓬佩奧 「全盤否定中美關係，惡意攻擊中共領導及中國政治制度」

論文咁，咁幾時用宇宙無敵黨安法拉佢？

出埋海外版比埋鬼佬睇麻豬閪

Btw , too long didn’t read

咪又係石頭砸腳嗰啲
求其搵個小學生做重組句子就可以出文

利申：無睇

60年代已開始玩石頭

幾十年的新仇舊狠一起同你計